全車番噴

全車執花凹之後再番噴一般幾多錢,
2000cc 5人車

幾皮野走唔甩
珍珠色再貴d
又要睇你噴唔噴內格

認真，你唔轉色，平好多，因為唔洗內噴
但兩萬走唔甩，最好焗油

最少兩萬五。。。。

利申：我都想噴

無眼屎乾淨盲
換過架

Wrap ~15000上落啦

舊車翻噴好過嗑

咁又係，另一個選擇囉

Wrap 好睇d料
好多人兩年課仔

舊車唔好搞咁多啦直接

100萬樓下 1年車以上就建議換車

你用噴油果兩三萬補錢換車好過

冇錯，噴油條數下手買家唔會比番你
第二，翻噴過折舊會加劇，比HKMI check到，下手買家就可以壓尻你價

平賣比車行可能仲蝕小d